<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<title>Рассвет в окне такси</title>
	<tags>[моё], Стихи, Поэзия, Фотография, Рассвет, Атмосфера, Моё, Видео, Длиннопост</tags>
	<count_rating>0</count_rating>
	<count_views>0</count_views>
	<count_comments>6 комментариев</count_comments>
	<author>




				
									Morfeicheg
									
								</author>
	<datetime>2018-06-09</datetime>
	<link>https://pikabu.ru/story/rassvet_v_okne_taksi_5956772</link>
	<text><![CDATA[
Небольшая предыстория.Пишу иногда на досуге стихи. И вот сегодня утром еду я на такси домой в послерассветный час. Решил сфоткать на телефон Солнце над горизонтом. Тут еще в наушниках трек в тему заиграл, рассветный такой:) Фотка только получилась не такая, как задумывалось, т.к. фокус поймался на окне машины, но результат оказался даже лучше ожиданий. Я так проникся всей атмосферой рассвета, этой фотографии, музыки и утреннего города, что захотелось поделится ей с другими. Ну и написал стих про это.Мой первый пост, решил вынести на суждение свое творчество более широкой публике, вдруг найдутся ценители:)Чтобы проникнуться всей атмосферой, включаем видео с музыкой, смотрим фотку и читаем.

Едешь домой на такси ты с утра,Вроде бы спать давно уж пора.Музычку в уши под это включил,В окно посмотрел - а пейзаж удивил!Трек попался очень под стать,Случайно ведь так нельзя угадать.Картинка и звук создали совместноОщущение вот этого вот времени и места.Мыслей родилась внезапно гора,В блокнот записать себе их пора.Кратко на лист изложил ощущения,В голове чтоб потом прокрутить представление!Вновь чтоб увидеть эту картину,В мыслей своих погрузившись пучину,Будет достаточно просто взглянутьНа фото в смартфоне и лицо улыбнуть!Яркий, пронзающий солнечный светОзарит все сознание на это в ответ.Город рассветный ум нарисует -А это всего лишь Солнце бликует.Лучи его насквозь окно проникают,Прямыми углами крестики ставят.На фоне виднеются тени объектов,Размытых, не в фокусе, московских фрагментов.Нужно еще немного взгрустнуть,В рассвет этот полностью чтобы нырнуть.Но грусть не печальной должна быть совсем,Без негатива и всяких проблем!"Change your heart, look around you. Change your heart, it will astound you." - Строчки сей песни напеть в голове,И вот все готово - образ в тебе!Оценить ты попробуй воображения игру,Когда вдруг увидишь такую Москву.Красивый момент заметить я смог,Изящно представив все в виде строк!

Всем лучей добра!
]]></text>
</doc>
